各位波台手足由年頭到依家因病睇過幾多次醫生

利申 4次

都係三四次
因為好記得一個月一次
係近呢兩個月無

日日

dr

唔計精神科就三次

計埋呢

唔想做了

ching有咩精神病？

暴力傾向 精神分裂 抑鬱 狂燥

淨係精神科都廿次